% ОБЯЗАТЕЛЬНО ИМЕННО ТАКОЙ documentclass!
% (Основной кегль = 14pt, поэтому необходим extsizes)
% Формат, разумеется, А4
% article потому что стандарт не подразумевает разделов
% Глава = section, Параграф = subsection
% (понятия "глава" и "параграф" из документа, описывающего диплом)
\documentclass[a4paper,article,14pt]{extarticle}

% Подключаем главный пакет со всем необходимым
\usepackage{spbudiploma_tempora}

% Пакеты по желанию (самые распространенные)
% Хитрые мат. символы
\usepackage{euscript}
% Таблицы
\usepackage{longtable}
\usepackage{makecell}
% Картинки (можно встявлять даже pdf)
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{adjustbox}

\usepackage{amsthm,amssymb, amsmath}
\usepackage{textcomp}

\usepackage{longtable}
\usepackage{floatrow} % Подключаем пакет floatrow


\begin{document}

% Титульник (ВКР) в файле title.tex
\input{title}

% Содержание
\tableofcontents
\pagebreak

% Introduction в файле intro.tex
\input{intro}

% History в файле history.tex
\input{history}

% Why WebRTC? в файле why_webrtc.tex
\input{why_webrtc}

% WebRTC в файле webrtc.tex
\input{webrtc}

% Expectations в файле expectations.tex
\input{expectations}

% Network problems в файле network_problems.tex
\input{network_problems}

% Video в файле video.tex
\input{video}

% Scaling в файле scaling.tex
\input{scaling}

% Conclusion в файле conclusion.tex
\input{conclusion}

% Библиография в cpsconf стиле
% Аргумент {1} ниже включает переопределенный стиль с выравниванием слева
\begin{thebibliography}{1}
\bibitem{v1} The history and evolution of video conferencing. URL: \url{https://www.techtarget.com/whatis/feature/The-history-and-evolution-of-video-conferencing} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v2} L. De Cicco, G. Carlucci and S. Mascolo, "Congestion Control for WebRTC: Standardization Status and Open Issues," in IEEE Communications Standards Magazine, vol. 1, no. 2, pp. 22-27, 2017, doi: 10.1109/MCOMSTD.2017.1700014.
\bibitem{v3} WebRTC for the Curious. What, Why and How. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/01-what-why-and-how/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v4} Видеозвонки под капотом: от миллионов в сутки до 100 участников в одной конференции. URL: \url{https://habr.com/ru/companies/odnoklassniki/articles/479852} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v5} BWE (Bandwidth Estimation). URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/bwe/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v6} REMB (Receiver Estimated Maximum Bitrate). URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/remb/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v7} TWCC (Transport Wide Congestion Control). URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/transport-cc/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v8} Packet loss concealment. URL: \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Packet_loss_concealment} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v9} Packet Loss. URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/packet-loss/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v10} FEC (Forward Error Correction). URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/fec/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v11} Перегрузка сети. URL: \url{https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9F%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%B0_%D1%81%D0%B5%D1%82%D0%B8} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v12} Jitter. URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/jitter/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v13} WebRTC for the Curious. Real-time Networking. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/05-real-time-networking/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v14} MTU size. URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/mtu-size/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v15} T. Beneš, S. Ubik and J. Halák, "Packet Reordering Correction for Low-Latency Network Applications," 2022 11th Mediterranean Conference on Embedded Computing (MECO), Budva, Montenegro, 2022, pp. 1-5, doi: 10.1109/MECO55406.2022.9797070.
\bibitem{v16} WebRTC for the Curious. Media Communication. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/06-media-communication/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v17} 
WebRTC Video API
Understanding P2P, SFU, and MCU WebRTC Architectures. URL: \url{https://www.digitalsamba.com/blog/p2p-sfu-and-mcu-webrtc-architectures-explained} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v18} Stefano Petrangeli, Dries Pauwels, Jeroen Van Der Hooft, Matúš ?Iak, Jürgen Slowack, Tim Wauters, and Filip De Turck. 2019. A scalable WebRTC-based framework for remote video collaboration applications. Multimedia Tools Appl. 78, 6 (March 2019), 7419–7452. https://doi.org/10.1007/s11042-018-6460-0.
\bibitem{v19} Ng, Kwok \& Ching, Man \& Liu, Yang \& Cai, Tao \& Li, Li \& Chou, Wu. (2014). A P2P-MCU Approach to Multi-Party Video Conference with WebRTC. International Journal of Future Computer and Communication. 3. 319-324. 10.7763/IJFCC.2014.V3.319.
\bibitem{v20} Как это устроено: видеоконференции ВКонтакте на безлимитное число участников. URL: \url{https://habr.com/ru/companies/vk/articles/575358/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v21} WebRTC for the Curious. Signaling. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/02-signaling/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v22} WebRTC for the Curious. Connecting. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/03-connecting/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v23} WebRTC for the Curious. Securing. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/04-securing/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v24} WebRTC for the Curious. Data Communication. URL: \url{https://webrtcforthecurious.com/docs/07-data-communication/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v25} Что такое STUN-сервер? URL: \url{https://www.3cx.ru/voip-sip/stun-server/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v26} STUN: Definition and explanation. URL: \url{https://bloggeek.me/webrtcglossary/stun/} (дата обращения: 21.05.2024).
\bibitem{v27} Обзор протоколов STUN, TURN и ICE, их принципы работы с NAT и использование для VoIP. URL: \url{https://voxlink.ru/kb/asterisk-configuration/obzor-protokolov-stun-turn-i-ice-ih-principy-raboty-s-nat-i-ispolzovanie-dlja-voip/} (дата обращения: 21.05.2024).
\end{thebibliography}
\end{document}